胡錫進被爆安排孩子移民加拿大

胡錫進被爆安排孩子移民加拿大 鳳凰網前記者：實現財富自由怕公開財產

張真瑜說：「胡錫進一直否認他的孩子在國外，但我們都是媒體人，我們也認識他身邊的一些人，有時候去聊天的時候，他們也說那個老胡的兒子在加拿大挺好的。」又揶揄指胡錫進認為共產黨這麼好，突然把孩子放到國外，對大家來說都是一種笑談，一種笑話。
對於胡錫進公開澄清兒子移民一事，張真瑜說：「他肯定不會承認的，肯定會說是污衊，比如（重慶前市委書記）薄熙來當初被曝兒子（薄瓜瓜）在美國用他貪污的錢花天酒地，薄熙來也是不承認的，這個當時被記者都拍下來了，他在兩會的記者會上說的。」

點會認

好愛國

篤灰

口裏說愛國,身體很誠實

胡狗： 比佢係邪惡資本主義國家受下苦 當係磨練

胡

反了反了

你估人地情報局唔知咩
依一刻無用就唔爆你咁囉

應該會批鬥完佢個仔再俾蟷遭殃批鬥佢

個仔可能有900億身家

愛國原來係愛洋鬼子的國

識咩 人地放個仔去做特務 為左祖國
好似雜種全家個個都有任務

如果俾人放上微博，如何面對小粉紅

愛國愛黨模楷。只要效忠黨，第日就可以全家移民加拿大，光宗耀祖

垃撚圾

愛國就要將資產、仔女撤出支國搬去加拿大

專登放佢入加拿大
做人質

愛國係工作搵飯食

共產黨員

口說愛國
身體卻很誠實

中共9成9既官二代都係外國

口講愛國，不嬲最唔愛國

將環保撚個套套落去，一模一樣

兒子被迫移民的，他體現過中國生活，覺得不適應

反美是工作
留美是生活

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

制裁

你老頂

叨盤俠

愛國是工作，外國是生活

身體很誠實嘅支那人

Tweet 啦，條傻鳩成日打飛機

唔去美國既意思 原來係去加拿大
不過點都好過返大陸既

愛國只係口號黎啫

呢種人好低賤，可能改個仔唔姓胡，等人冇咁易查，共狗普遍做法

推

他的兒子是外國人不是中國人嗎

胡錫進腔： 加拿大政府的利益與中國人民的利益根本是一致的

老胡愛國, 揭後語

洋潤紅啲仔女呢？
教局其他人啲仔女呢？
林鄭特首啲仔呢？
李家超啲仔女呢？

點解要送去有言論自由嘅國家？點解要做害群之馬！

祖國強大
愛國所以移民宣揚中國文化

股滑得佢

中國人就是愛移民邪惡帝國主義

愛國是工作

愛國係工作

係人都知你愛外國啦

鬥紅 gogogo

說好的愛中國呢？

寫下飛機文俾D傻鳩支那狗打飛機

哥哥，不可以哦

傻閪

加拿大快點趕佢地出境啦

別讓胡仔跑了

其實所有黨員有錢人都清楚揸咩戶籍去邊生活係最好
平時要做show呃吓班小粉紅啫

咁嘅樣都有人肯同佢生仔......

所有曾經做過共產黨喉舌既 離開左一定大數共狗既不是

愛國淨係得把口

垃圾

中國人真係

唔好咁大聲俾美英澳加紐知，陣間俾人踢走就慘慘豬囉！

冇撚用既 中國人

愛國係搵食，移民先主力！

要迫人愛國，到頭來有幾多人真係愛國？全部都係當打份工，講黨叫你講嘅說話，做黨叫你做嘅嘢，但身體卻很誠實，全部有私心，做完塲戲，嗰個拍拍屁股走人⋯⋯

唔好咁大聲俾美英澳加紐知呀

push

留加是生活

個個支國人都係咁
得返D小粉紅仲on99姐

無撚用架，胡狗

別讓胡錫進跑了 胡的錢就是黨的錢 黨說不許就不許

支拿大

支那移民共和國
一個二個仔女都係外國

中蟈夢係移民美國

twitterrrrr

叫班藍嘅情何以堪
網絡代表發言人個仔竟然移民去眼中釘國家

拿石頭砸兒子的腳

老胡

胡錫進賣國賊

不願面對

就會感受人治社會同黨到好處

你加拿大又批呢吓好嘢

五毛：在那一个国都没关系 只要支持中共就行了

舉報

五眼聯盟應該會分享黨員資料，想走應太遲

果然係支那人呀下

Pish

身體最誠實

呢啲先係真正既支那贏家

表面扮支那狗，拎哂著數，背面插返支那幾刀
咁樣昆班真正嘅支那狗

我真係唔係好明胡賤種佢究竟屋企係啲咩基因
點解個樣可以生到咁撚醜

事實係

所以仲話打仗，打撚咩！
全部身家/全家人質喺敵軍手上。

狗咬狗

到底佢愛加拿大定中國
成日出文想推死中國

醒目仔個個都係口裡愛國
窮撚韭菜藍屍先會真心愛

推！

愛國是職業！！！！

別讓胡狗的孩子跑掉

自己人喎

生生世世做支狗

屌，你唔直接同加拿大舉報中共間諜嘅名？講俾我地聽有用？？

愛國是生意 美國是生活

媽的，別讓支那蟲溜掉！

鬥紅正式開始

同所羅門講

韭菜 屌絲

仲要補充一點：孟晚舟同兩個加拿大人係例外

口裡說不

鬥佢

共產黨不嬲都係咁玩
係支支貪到既錢轉晒去歐美
所以歐美點會真係制裁佢地

胡大嘴想派佢嘅親屬武力營救孟晚舟呀～

笑死

愛國係工作，移民才是生活

咪又係打份工，份咩上菜

唔好笑喇
佢去加拿大都係繼續愛國做間諜

仲要係加拿大
呢個地方不嬲都同Trump過唔去

Push.

點解要咁對國家

外國勢力 偽紅

啲西方國家一定嬲緊自己點解過去咁多年咁天真
任中共滲透

正仆街
偽君子

啲記者仲未影到?

Push

愛國是工作 移民是生活

西方國家可長恥！（除加拿大）

“老鄉別打了，是八路軍”

佢唔係話自己得1個女咩？？

大家都愛國，叫收得果三五毛小粉紅情何以堪

果然身體很誠實呀胡狗

你係咪調轉左
其實係佢地比人揸春袋
有人制裁就要搵地方放錢

如果唔係就要放十億八億cash係屋企

推番

德國聯署夠數國會就會召開聽證會，德國國會議員都叫你簽都懶？

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

一人一信報上cic

胡錫進收皮啦

咁撚慘，幫佢仔女回歸大灣區啦

NMSL

屌佢老味，加拿大人，捉佢地出黎啦唔該！

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

快點磨練我

別讓胡錫進兒子跑了！

好偉大，為子女獨立唔靠國家，也不為 國家添煩添亂

不如寫信去 環球時報話自己好愛國, 覺得好失望.
覺得胡錫進如果唔做真確證明個仔冇去加拿大 要求佢要辭職之類

篤灰師

唔意外

愛國是工作，移民才是生活

咁都算新聞？

糊弄國內的韭菜，很容易。但凡牆外的人都知道他只是一個傀儡

所以啲藍屍講咩都唔好信
咩有利就做咩
愛國明明係藍屍核心思想嚟
但都可以係假

留返資源畀支那老百姓

好撚柒

愛國愛到個仔都唔認
死撚咗唔知會唔會去做白事呢

唔使認既 心照啦 反美是工作

加拿大依家仲共產過支那
為咗免費醫療 搵嗰些少都交25%稅
買襯嘢都13% 邊有錢開飯

恥笑

薄瓜瓜

去佢Twitter 會唔會又block

叛國罪

支持加國將佢個仔逐隻指甲抆出嚟

中華移民共和國

推推推

愛国是工作 移民是生活

派個仔去敵國，証明佢好愛國

捉佢番黎

支那狗塊面皮厚過聖經嗎

愛國是工作
外國是生活

胡狗：清者自清~汪汪

有冇英文人寫定封野比我地寫去加拿大入境處投訴/舉報？

其實啲傳媒，記者，議員唔追住呢個point 去日日屌啲官呢

其實應該拉左佢，等人知道佢仔女係外國風流快活

咁撚多任務，全部要自己仔女去做？

呢D要加速喇

之後有個主播又話係愛國，但俾人踢爆係入左國藉
然後佢都可以兜到，就算咩國藉佢都愛中國

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

聞到味

人地咁愛国,
一定係安排個仔過去加拿大做間諜啫

班支那畜又當正造謠看待

胡：外國遲早都係中國嘅, 提早殖民

把口說愛國,家人在外國

推？
講緊晚晚啲狗推緊你老母？
一毛賤畜

成個政府都外藉，
係咪西方國家 已滲透我國

又輸咗啦又有手足叛變

佢應該逃左唔少稅

有無手足 可以幫手協助佢妻兒重返大灣區

呢個要save低, reply人民日報twitter果陣可以用

啲官必須要表態支持中聯辦

正常呀，話愛國個啲仔女9成係外國

剩低一成因為外國學校唔收被逼留係香港

支那種

下一個MMJ

接你最尾個句
奶共是生活，移民是態度

向加拿大政府抗議，決不能讓胡錫進之子深受資本主義國家的迫害而不能享受強大祖國的溫暖，決不能讓胡家骨肉分離父子不相認的人間慘劇發生。必須向加政府提出嚴正要求，立即送回胡锡進之子，不要在錯誤的路上越行越遠！